Dow 26030 .... HSI 26345

死亡交叉